Roooooooommmmmmmmma

樓下邊個叫樓主收x我屌佢老母

快

馬羅馬羅到係日撚日 頭7啦爺收

佩

roma, non-si discute, si ama

Wt 7 u said ar diu

晴妹

我而家叫你呢隻肉酸狗收皮

樓主講得好

italiano

點睇你樓下

咪痴線啦叔

好撚悶

你上次搵佢嘈交佢笠左勁7

係佢潛，肉酸又柒

你錯 柒叔

你呢隻死熱狗又唔認錯

又秒傻仔叔

即係你畀個傻仔秒左

傻仔唔識秒人 叔又柒撚咗

會，你又柒左